大陸記者 呢單點拆

首先唔割席！
明白大家之前黑警卧底好嬲

但呢單野點樣拆好？